「直播」黎巴嫩示威者現正進攻國會

路透社直播

真．勇武 香港人需要既人決心

真．勇武 香港人需要既係決心

推

我們只能示範一次

人地即刻全民勇武，香港人?

上年71

今日d野多到數唔哂

軍師： 送頭呀

幾百萬黃營竟然怕三萬隻狗

等香港經濟變到咁差先再講呢句啦

佢哋咩事咁開心？

支持

變到咁差已經變成社會主義lu

香港人係需要多啲呢樣野，不過黎巴嫩嘅例子唔一定要照單全收，畢竟兩地嘅地緣政治好唔同，適合嘅打法亦都唔會一模一樣

黎巴嫩之前打咗幾多年內戰, 又成日畀以色列炸, 大把人上過戰場打過扙, 有乜大場面未見過...

但真係未見過有2700公噸炸藥原料係自己首都咁爆, 爆到核爆咁

人哋全民可以勇武, 因為真係冇乜嘢可以再輸

港豬咁有錢, 點會衝出嚟同你搏命, 鬥到至死方休咁盡

1984+The Brave New World

樓上班人
人哋攻緊國家政權權力核心，點比呀，香港政權權力核心係中共，你去攻緊人大呀？
成日幻想全民勇武，畀你攻到政總又如何？

所以寧願打持久戰，等待時機仲好

+超限戰

其實比黎係冇意思，香港實在太有錢，生活水平太高
係好難變到黎巴嫩咁

要比較類近既話香港似加泰，錫金係情況

Exactly, 香港人當然支持黎巴嫩人
但兩地實際情況太唔同

同意, 香港個環境應該幫襯黃店同繼續係制度內抗爭

香港人勇武=送頭，on9，美國佬做緊野
香港人唔勇武=廢柴，唔識全民勇武

呢個post都有咁多垃圾五毛 唔洗理啦

全民勇武真正示範

香港收成撚永遠多過一無所有既人

真

我係咪熱狗

繼續返工
仲供緊樓

國會？中共睬你都有味

又話太急
又話未放工
又話未到周末
又話要湊仔
又話要後生仔塞左鐵先罷到工
又話等醫護罷工先

根本係心態未準備好

二元對立
唔玩全民勇武就等於制度內抗爭？

我畀你pk到三萬隻狗
然後你係咪覺得對家就會投降？

香港黑警狼好多

想放棄抗爭?

弱智點會明
佢地仲ff緊二百萬勇武一早贏左呢個鳩論

咩野係咁爆

出動左雞尾酒

可以打到2047

成日ff全民勇武 1118夠多人未

5毛，封撚左你啦

d popo 克制到

出動雷射筆

你就二元對立, 咁幫襯黃店同繼續係制度內抗爭係咪就爭取唔到民主?

簡單啲講就有勇無謀

唔駛上心，佢5毛黎，好多post都玩二元對立引戰

你唔同意/冇做咪熱狗囉

做乜放煙花?

當然唔會，十年內一定會分勝負

試下返返下工炸左座公司
或者炸左供緊層樓
我諗港豬都即刻癲俾你睇

雖則兩地差距咁大真係難比啲

好撚煩呀你, 封咪封, 使唔使話我知? 你唔開個post話封我, on9

上連登打字屌人唔勇武

係咪得我覺得佢地d狗既裝好廢

屌 如果香港班狗都係咁既裝就好
但港共係咁比錢佢地

送禮物俾狗狗

喂你唔好煽動人地攻中聯辦喎

煙花炸狗

香港政府其實好有錢

仲有冇睇TVB

單做呢兩樣嘢的確唔得
但全民勇武亦唔係一個可行嘅辦法

放煙花

用我地既錢

上網比嬲放負評

人地總統落埋台喇

衝立會中計
衝狗屋送頭俾人
衝中聯辦冇用

頭先d野喺d狗度爆到7彩

放負撚今日好心急

蘋果俾人搞都仲返工,香港人垃圾
周庭俾人拉都仲食飯,香港人好度
黎巴嫩總理落台,香港人唔肯全民勇武抵死

傻閪，人哋上年打到依家，即咩刻

人地又煙火又炸藥
如果係香港人 一落樓就俾狗夾走咗

係總理呀

但係人地o的狗都好淡定，邊好似港狗咁少少野就縮

認同

姐係你認為仲可以繼續係中共個制度內同佢玩?

個個都供樓，都唔知為咩

情況要起碼去到當年仰光咁
詳細睇8888事件

全民勇武

之前先有真主黨支持者射示威者
香港有咁易攞到槍就好

仲有水炮車見人就射

因為五毛嘅工作
就係借所有發生嘅事
扭曲意思去打殘你所有人嘅抗爭意志

由上年八月見你日日叫人拆爆打燒
到今日仲可以安然無恙係度冷嘲熱諷

等天滅中共

屌 呢啲好撚7煩

權力中心喺北京呀

咁你衝咗出制度外未姐
上年八月講到依家喇喎

講咗幾多次，都無主權
勇到盡頭都是柒

其實有無諗過除左馬嬲國無邊幾到係經濟基礎咁撚雄厚但又咁撚獨裁
當大部分人都係安逸中度過
未見過真正既炮火戰亂
好難逼到佢地攞條命出黎同你搏
依個係事實 亦都無法改變
如果到最後因為咁而告終亦都唔出奇

仲係講緊全民勇武 香港人連罷工都做唔到 理性啲諗下有咩其他對策仲好啦

exactly

咁你捐咗錢未?食咗黃店未?香港係咪有民主啦?

秒

留名持續關注

理大同中大戰係可以同黎巴嫩相比
但唔同既係 人地有良知識落台 香港繼續戀棧權位

係，過去成年三百幾日都畀左膠抆撚住咗出唔到街

而佢地繼續揸住個鍵盤屌人唔勇武

係現實問題限制你屌唔點解唔全民勇武既白癡程度同屌點解魚唔識係天空飛一樣係浪費時間兼夾離地

做唔到係正常，香港生活始終富足

黎巴嫩係食都冇得食

Exactly...
當再無樓供 無工開既時候

咁依家做緊既野點影響到權力核心？求指教

So true
總之上街就送頭
議會/ 撐黃圈就人血饅頭
國際線就一靜就等清算
都係做港豬最好, 起碼唔洗比連登仔笑

上連登留言「人地即刻全民勇武，香港人?」

我既訴求係返工.jpg

理性討論plz

九唔搭八做咩姐,你衝咗未阿

縮係個mon後面香港說會有民主?
聽日警總有活動,你帶頭身先士卒啦

勇武唔可以上連登？

我都認得佢個名

上連登打字屌人唔勇武聽日就可以就光復到香港

我諗就算香港變到黎巴嫩咁窮
香港人應該會用更多時間去搵食多過反政府

無呀
上連登屌人唔勇武就影響權力核心架啦
屌人食黃店支共聽日就倒台架啦
唔洗理個理啲pr 五毛 放負撚
我地一齊屌多啲香港人

佢上年好早期已經係度狂帶極端風向

放負心態

我覺得香港後生仔比我想像中更勇
無得成日指責香港港豬多
香港富裕左咁耐
同埋上一代好多人都有書讀，細細個已經受教育
香港人想玩真槍要考牌要乜要乜
Bb彈槍改勁啲都犯法
仲要香港人無得當兵
由細到大都畀父母長輩教育唔好打交
之前直頭話去打拳長輩會話你爛仔去打爛仔交

黎巴嫩而啲戰亂地方
平時面對係槍戰 炸彈而啲
如果香港由始至終都係一個戰亂地方
我相信都可以全民勇武

收皮啦，仲喺度分化和理非同勇武
食屎啦

熱狗post常客

唔關良唔良知事
係港共背後有大大個中共撐腰
使乜驚你香港人？
使乜落台讓步？

啱，我今朝開個post講加泰人嘅cacerolazo 抗爭手法，叫人做下啲和理非嘢call for attention ，然後俾人屌阻膠
明明和理非同武勇可以同時做，就有班人曲解我話我只要畫面靚，但明明冇講過。

希望班人真係五毛，唔希望有人都係分化。不論勇武割和理非定和理非割勇武都唔希望有

留名學野

唔好用香港同黎巴嫩混為一談啦侮辱左黎巴嫩人

行開啲啦

上年7.1咪攻過立會囉，係咪仲要咁樣搞分化？

香港警察仲惡劣過黎巴嫩，起碼黎巴嫩警察唔會阻撓記者採訪、隨意拉線界定「罪案」現場唔俾採訪、自訂傳媒「信任」名單、派人擋鏡頭、向記者射催淚彈
香港黑警咁撚犯眾憎唔係無原因

佢哋d tg好似無乜威力咁，有粒喺啲記者隔離爆都無人有反應，仲要無人上咀香港批貨純幾多

你當我打飛機又好點都好，香港上年勇武嘅程度 我一世人都唔會想像得到
依家我哋就好似射唔出谷住谷住，到射嗰陣時會更大督

睇左2次直播，黎巴嫩政府幾衰都好，班警察軍隊行動時候都無搞9記者，班記者仲可以係佢地旁邊後邊拍攝直播。
相反香港班畜牲就唔比記者採訪直播，所以香港仲衰個第3世界內戰國家。

Push

Lebanon's government has resigned amid mounting anger over the explosion on Tuesday that devastated parts of Beirut and left more than 200 people dead.

The announcement was made in a national TV address by Prime Minister Hassan Diab on Monday evening.

[url]

黎巴嫩政府內閣總辭

主要係話比其他人知：你係5毛，我已經封撚左你，屌你老母

雷射筆

要個個變超西2或解放潛在能力先勁

香港人：聽日買報紙返工

咁樣叫全民勇武？黎巴嫩人口680萬，得少人衝？
黎巴嫩人咪又係成班冷氣軍師、貪生怕死、自私撚

照你咁講我都可以咁樣笑返黎巴嫩人

人地真係經歷過戰爭

兩者唔能夠相比，雖然香港學得好快，但離呢步確實仲有距離，最少令香港人無飯開先有得諗

香港黑警仆街到用過期貨同支那山埃彈射人

人地依家真係冇飯開

黎巴嫩人都幾廢下

人口680萬，就咁睇直播得咁少人衝

成班自私撚嚟

岩嘅, 香港人條命咁矜貴, 有咩事都係班後生衝算, 留返條命食黃店好過

大boss 都唔係港共

你出到去邊？

poly個晚未曬左冷囉屌
然定豬吖？

屌你老母, 幫襯黃店同35+都要比你屌?

唔一定衝，遠攻都可以好有效

真
唔知d踩港撚係唔係訓左成年
係唔係冇睇到上年手足由六月開始一路進化
係咁話人地全民勇武 咁香港人呢
大家今年受嘅壓力受嘅挫折一樣咁多

可能你地恨鐵不成鋼 話香港人搞咁耐都未全民勇武
有冇諗過黎巴嫩嘅背景同香港幾唔同

與其用呢d單單打打嘅語氣睇唔起自己手足
不如俾多d鼓勵大家支持落去啦
好唔好

今日大家都好攰啦

又係你呀巴打？你隔籬post仲未答到我點解和理非同勇武唔可以一齊做喎？

今日冇遊行，我係咪唔可以做和理非嘢？定我今日做咗和理非下次遊行就唔上得前線咖？

明顯攻錯地方

人地30幾%失業率，國家幣值大貶7成

香港樓市gogogo，今日仲一齊炒282

點比

咁依家做緊既野可以影響中共？

又煙花

你都好矜貴架安坐家中指點江山

我的訴求就是想上班.jpg

咪答咗無唔同意派文宣、貼連儂牆，呢啲係有幫助，但響鞍有乜野實際作用? 你唔好話全城唔出聲一分鐘

理大，中大，永世難忘

poly有三路你攻都政唔入
你唔係覺得金鐘呢啲九死之地會有勝算吖嘛

光復香港，時代革命
香港獨立，唯一出路

手足同行，勿忘抗爭

你個表達完全睇唔出你係咁嘅意思囉

成日用其他地方同香港比

有無一個地方政府民望得9％都唔收皮?
有無一個地方個首長話想走，但連辭職都唔俾呀?
有無一個地方所有文明國家都屌，但佢屌番所有文明國家轉頭?
有無一個地方樣樣野都失敗，無人負責不得止，仲有個獨裁大國幫你立黨安法趕盡殺絕?

黎巴嫩尚且係常理之內 政府管唔掂就收皮
香港根本就係超出常理之外

612721831101新屋嶺

叫大家食黃店又指點江山
叫大家玩35+又指點江山

入夜仲打緊

係其中一個文宣ig comment見到
連香港人推國際線 繼續飲飲食食都俾佢單單打打
想知佢係咪一路絕食一路衝擊緊政權

屌你老母你好撚煩，同一樣野講9萬咁撚多次，分化夠未？原本都唔撚想block但真係煩撚過閪，單機啦染頭

呢個真
再加埋香港人真係驕生慣養啲
當你知你即使捨命打嬴哂黑警，背後都仲有中共解放軍
條數你無論點計都唔會平衡得到

講幫襯黃店同35+又唔岩你心水?

基本國際線

要街頭抗爭同和平抗爭

但又唔好幻想全民勇武同其他國家一樣會成功（而且成本好大同埋個timing 錯過左）

單憑香港人自己
我地搞掂香港都唔可能搞唔掂中共

香港人應該係要進攻天安門

推［上Twitter救蘋果］黎智英被捕震驚中外，大量外國議員/媒體報導。 - 分享自 LIHKG 討論區

推我願榮光歸香港

使唔使登報話block我?

有好幾個文宣page都好重熱狗味
之前有個廿萬fol大page想屈鳩gphone被圍插
後尾唔肯道歉想del po禁留言功能了事

好難磨死中共喎，如果中共又推乜惠港政策，真係到2047都未掂

你呢啲單單打打好乞人憎

佢地有冇用實彈打市民？

大家都睇緊live,哪來的全民勇武？成個黎巴嫩咁少人架咋？吹水都make sense d啦

就係嗰2個page

比你打嬴3萬隻後面仲有幾百萬解放軍

stand with lebanon

二元對立撚睇下先啦

成日話香港人廢個班人好撚煩

咪就係，你要對等嘅全民勇武起碼係中共有同香港同樣咁多人不滿政府，同樣咁多人上街，同樣咁多人勇武。

你打低咗嗰香港政府有咩用

成日話香港人廢個班人好撚煩

香港人：太暴力 不了

on99

你自己唔留意新聞啫
人哋打撚咗好耐啦

諗起上年67月果陣
宜家真係冇可能

解放軍出動係核彈級事件，中共成功向世界宣戰

人地做咩要經過你隻五毛同意?

你幾時變咗大台

路透社 派員 定 搵當地特約記者

睇到第一句己正皮

先唔講真係打柒到三萬隻狗有冇可能同埋係咪代表完到件事光復到
無啦啦喺到放負話香港人廢勇武唔到
俾人駁完香港都出現過類似畫面又話攻錯地方，乜撚野啫，咁係咪即係香港都試過呀
真係好撚煩

等出解放軍囉, 唔係一直都係要咁咩?唔係點叫攬炒, 依家又驚人地出?

Agree

睇番舊年黎巴嫩示威 同雨傘運動好似
爆炸之後變左超級勇武

我哋都有

咪同你講咗都係call for attention 有咩問題？係咪call完attention 下次唔勇武得？

同最重要嘅一點，上面有人講咗，而且都講咗好多次「人哋攻緊國家政權權力核心，點比呀，香港政權權力核心係中共，你去攻緊人大呀？」

唔係叫你唔好勇武，而係香港嘅情況同黎巴嫩真係好難比較。一時三該冇可能全民勇武。
一：人地今次真係all in or nothing ，成個糧倉冇撚咗，唔推翻政權真係冚國剷；而香港黃藍比例一向around 6:4~7:3（區選票數），有一班人你對家。再者就算一國一制都唔會立即死，自然少人勇武。
二：香港槍械洗通極低，就算全民勇武，維持現時嘅勇武level都唔夠打
三：香港嘅權力核心唔係香港

我講多次，我唔撚係話勇武冇用，唔撚係阻膠，而係你哩一該質質然咁，全香港人上街，同現時嘅武勇lv抗爭。香港嘅勇武lv要提升，要時間訓練、籌備。期間推和理非行動亦無不可

我嘅意思係全民勇武依然可行只需策略

得啦得啦

點撚樣呀，唔係全民勇武就等於放棄？
你答我呀，香港人可以有咩訓練、武裝？火魔？
當你真係打得贏班狗，係咪中共會倒台香港會光復呀？定係你覺得港其就已經係final boss？
打完班狗你覺得會冇武警光明正大/解放軍黎？照全民勇武？軍用裝備同狗隊用已經差好遠啦
定係出解放軍嗰陣就唔全民勇武返去訓？

屌你老母，冷嘲撚最仆街，話緊你

On99，勇武係要包含智慧？你知唔知黎巴嫩內戰係點形成？成個中東夠「勇武」啦，打咁多年中東戰爭得益嘅係勇武咩？佢哋阿拉伯之春夠勇武啦，依家呢？

勇武唔撚係拎嚟判斷一件事嘅唯一指標

同我諗法一樣，解放軍真係出動嘅話，係核彈級事件，基本上等於向世界宣戰

光復黎巴嫩 時代要革命

其實真心嘅
依嘉你地覺得好多五毛，放負撚係連登
但其實佢地係比你地走得更加前
無論諗法又好，衝又好都係
佢地曾經都比你地更多熱血過
佢地有d可能都就坐，等緊審
有d朋友唔見左，著左草
再加上運動都仲未叫得上革命
但就衰左，好難番身果隻
要被審判嘅係佢地，唔係你地
試問如果係你，你仲可以咁熱血？
你仲可以咁正面？

屌你都冇用，解放軍先至引起國際關注，基本上中共等於向民主國家宣戰，同埋而家做緊嘅嘢點樣影響到中國？用下個腦諗嘢先講嘢

哩一刻貿貿然

而家係靠緊國際壓力咋嘛，依個係目前僅餘比較有進展嘅方法，本地除左繼續推高國際聲音仲可以點？繼續街頭之後睇住前線俾人拉被自殺？

問你一句FCed?自己ff完就自我催眠當係事實

咁我覺得可以推到2047

你要明白香港呢個地方係好唔同

咁連登係最好ff嘅地方黎嘅， 咪比大家一齊ff下2百萬勇武攻贏港共政府囉。
夠鐘瞓覺發個好夢

你講緊呢d?

如果有人真心咁傻豬咁諗
咪即係佢地對抗爭認知出錯囉
付出得多同行得前唔代表岩/work喎
你自己期望唔符合現實
落空咗就周圍去屌同路人?

你究竟有咩提議啫全民勇武之後逼到出解放軍依個核彈級事件？

體制內抗爭有幾好喎，可以訓到2047

True
芝麻仁冇一個係蘑菇

認真講句 香港人根本未去到冇嘢輸嘅地步 反抗力度有限 要經濟下滑到黎巴嫩咁 班藍絲都會即刻變嗮勇武

你咁撚樣冷嘲熱諷實爭取到啦小丑

71衝入立法會, 理大圍城個attention仲大過你阻膠式call for attention, 制裁傻仔強都係因為理大事件, 當然係你地眼中呢啲係送頭行為, 但無可否認依家限聚令, 國安法係因為要封殺勇武要出嚟, 同埋你一定係唔記得200萬人出完嚟之後, 政府夜晚11點出咗新聞稿話dont give a shit, 而依家你就叫人用最冇用嘅響按嚟表達意見, 民智大倒退?

同埋唔係一直等出解放軍攬炒嘅咩? 依家又縮?

Hi良善巴

呢幅相睇到
第個國家人地個班係警察
會守規矩

而唔係香港個班養唔熟既狗

咪係，唔明點解出動解放軍=和世界宣戰8964夠核彈未？最後點樣？
明明就係吸引本地+國際關注，同時自己抗爭，三者不可或缺先做到嘢。
佢講到200000人即刻衝出去，等解放軍出唻就贏到咁

核彈級事件呀

出得解放軍已經攬炒啦, 唔係一直想咁? 唔係嘅話不如早啲瞓, 聽朝早啲起身做順民算啦

係傻架
衝完到頭來冇人記得自己
仲要等入去坐 又或者走佬
唔係話前線英雄主義d
只不過人地承受嘅嘢係你地唔會有機會面對

你咪又係冷嘲熱諷, 咁你有咩好計呀

你有冇啲世界觀㗎當時中共並未足以威脅民主國家嘅地位，尤其是美國，當然都冇諗過威脅會升得咁快，所以梗係少理啦。

好撚大attention啊 仲好撚多手足被狗拉啊 我都唔撚明 點解係啲真手足比狗拉而唔係你呢啲冷嘲熱諷嘅畜生入去坐 個世界真係唔公平

你真係唔識喎

老老實實打冇受過訓練冇裝備既香港人洗撚用到解放軍咩姐係你ff緊個粒核彈射唔出呀

香港人乜咁唔掂

香港人連罷工都要班細路幫佢被罷工
邊有心態勇武

我都想知點解唔係拉你地呢啲入去坐 而係要勇武入去受苦, 個世界真係唔公平

你答返先啦，冇任何訓練嘅香港人係咪人海去淹死班狗啫
唔對付曬班狗點逼到佢出核彈級事件？可唔可以解答下啫

我冷嘲熱諷？係擺明笑緊你隻畜生咋傻閪 笑人食黃店制度內抗爭呢啲聽到厭啦 換吓其他啦 鍵盤軍師

原來香港人咁唔掂，咁冇野啦

咁你有咩好計呀 畜生

就係全民勇武點逼到依個「核彈級事件」呀
靠火魔去燒班狗定人海去淹班狗之後令到老解出黎？救Poly嗰晚咁咪差唔多到盡頭

咁代表可以名正言順周圍放負屌人?

本來印7萬份 => 今日印35萬份, 大家幫手. 唔好得個講字.

我屌你老母呀！我就喺理大入面引attention呀on9仔！我阻膠？上面段嘢你有冇睇過呀？我唔撚係叫你唔用勇武呀，係叫你唔好貿然勇武呀。而家200萬人出唻，單憑而家嘅勇武lv,30000隻狗都未打贏就收皮啦。
我都講都咁撚多個comments，你文盲定on9呀？冇人叫你唔好勇武，係勇武要升級，而哩樣嘢要時間。喺做到哩樣嘢之前做和理非有乜問題？

啲勇武咪就係代緊你呢啲冷嘲熱諷嘅軍師受罪囉 自己unun腳 得閒上連登笑吓人拎存在感 啲真手足就比人拉晒 仲好意思提理大

你答我啦，你咁有高見好想學野呀
唔好淨係啦

冇人想知呀

上連登冷嘲熱諷人唔勇武

係咪好計呢

其實最有效率係接收工 同埋夾道歡迎辛勞嘅休班警員
可惜香港人太善良

嗰啲已經叫全民？係本身各區嘅勇武入去幫手咋

同條傻閪講把撚咩 聽佢講都知嗰日喺屋企涼緊冷氣啦 仲話靠理大拎attention 講到自己一份子咁 笑撚死人

黑記

呢個po太明顯啦,因住扣錢

你肯答我未啫
冇撚用架喎，一於死班狗

利申：中學嗰陣去理大入面參觀

小弟太蠢，我都想向你請教高見

香港人，學嘢！

而家你係軍師嘛，我地唔係嘛，你教緊我地全民勇武喎，當然係跟你學嘢啦

咪理上面個tony同藍屍兩條畜生啦 睇佢哋講咩都知軍師嚟啦 分分鐘離遠見到狗都驚啦 講到我哋係引attention 佢兩條撚樣咪又係坐享其成 笑人唔勇武真係笑撚死人

咁算啦，繼續畀中國溫水煮蛙，去到2047又一條好漢

已封鎖會員 - Tony_Stark

一個post引晒班垃圾出嚟冷嘲熱諷 笑香港人唔夠勇 點知一睇就知露撚晒底 手足見到一笑置之算 現實班撚樣可能聽到狗車聲就返屋企

香港人無撚用係事實，場運動既前線都係學生
要班大人同你衝？番工不了

我都唔知佢有冇出過唻勇武。我識嘅勇武一係俾狗拉完收咗皮一係就學緊「新嘢」，希望有日勇武升級。有個做緊文宣，同我一樣做緊和理非嘢。
但成日都有啲人出唻講全民皆兵，好懷疑講哩啲嘢嘅人有冇見識過現時前線同30000黑警嘅武力差距。
就算哩一刻多100陪武勇，班狗只要大規模用實彈步槍就已經唔洗玩。
講咗幾個月唔係唔勇武而係要有準備咁勇武，係都唔化嘅。好撚灰
利申：愛好和平嘅鍵盤阻膠